大家準備好文宣戰

政府保皇藍絲一定會利用啲治療片來遣責
尤其 cctvb
一定話示威者圍毆差佬

大家記住要 focus 返差佬入商場製造混亂
明明示威者已經入商場散緊
排隊入閘坐火車走
但差佬塞喺閘口阻住
防暴又 full gear 入商場捉人打人
引致場面混亂

另外準備示威者之前嘅流血照同差佬受傷做對比

推

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

差佬入商場追殺
先令示威者反擊

我無嘢講

push

［純紓發］我們缺乏了什麼？

警察收哂安家費，打示威者被告入獄唔使擔心
人工照出，出黎連升2級